香港獨立 唯一出路嘅英文係咩？

Hong Kong Independence
The Only Way

??
好似好難嗌

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

Independence. The only way.

The only way to the heaven?

only hk way out

Independence, This is the way.

Mandalorian

only one way out

one way out, only one way out

Hong Kong independence by bus

Independence, only way out?

HK Independent, The only way our

Sir This Way

One way or another

Hong Kong Indie!
That way only!

Indie 係 independence 簡稱

HK independence is the only way out

independent
one way or other

whatever it takes

押x1

HK independence is the only way.

港獨嘅首要條件係停止講獨
Shut up and do it.

不錯不錯

可用可用

Hong Kong independence is the only way out
Hong Kong Independence — the only way out

再勁啲，同埋樂觀啲

Hong Kong independence — the only way forward

或者 INDEPENDENT HONG KONG — THE ONLY WAY OUT/FORWARD
獨立的香港—唯一的出路

幾好
Independence 5個音太難嗌